%TRS - TRS ...
\begin{figure}[!ht]
\begin{center}
\scalebox{0.85}{
\begin{tabular}{c c}

% \hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=40,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=80,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=90,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={40,60,100,140,200,250,300},
    xticklabels={40,\textcolor{red}{60},100, \textcolor{greenForest}{140},200,250,300},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de valeurs propres},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (120,60) node (A) {{\Large Max = 89,7}};
\draw[very thick,greenForest] (100,97) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (100,97) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (80,30) node (C) {{\Large Min = 85,7}};
\draw[very thick,red] (20,57) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (20,57) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);

\draw[] (130,10) node {{\bf {\Large (a) Corpus de dév.}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/dev_LTS_DECODA.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

%\\
&

% \hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=40,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=80,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=90,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={40,100,138,152,170,200,250,300},
    xticklabels={40,100 ,\hspace{-4mm}\textcolor{blue}{140},\textcolor{greenForest}{150},\hspace{+3mm}\textcolor{red}{170},200,250,300},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de valeurs propres},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (150,85) node (A) {{\Large Max = 85,3}};
\draw[very thick,greenForest] (110,53) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (110,53) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (52,22) node (C) {{\Large Min = 83,2}};
\draw[very thick,red] (130,32) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (130,32) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);
%REAL ...
\draw[very thick,blue] (60,70) node (A) {{\Large Real = 85,0}};
\draw[very thick,blue] (100,50) circle (0.10cm);
\draw[very thick,blue] (100,50) node (B) {};
\draw[->,very thick,blue] (A)--(B);

\draw[] (130,10) node {{\bf {\Large (b) Corpus de test}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/test_LTS_DECODA.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}


\end{tabular}
}
\caption{Précision (\%) obtenue sur la tâche d'identification de thématique TID, en utilisant les projections des documents dans les sous-espaces { \it LTS} en variant le nombre de valeurs propres entre 40 et 300.} \label{chap:lts:exp:GraphiquesAT_PCA}
\end{center}
\end{figure}